做唔做ppf好？

過幾年想meet返出黎你就知

講左咩車先啦

x3

咁做啦

咁去邊間好？
好似好多都好伏

睇邊間之前要知道ppf有分包邊同電腦界，包邊會收入車「喇」，靚d但點都會甩出黎
電腦界就好似電話mon貼咁，每一幅沙板撻上去，近睇會好明顯

我無包ppf，索性3M轉色膜

有冇諗過咩原因所以想做？

今日個fd 先裂膜 得3幾年貨仔

我上網見有人PPF 再加3M 色膜, 完後再ceramic coating

有錢咩都得

車價無1球以上咪撚咁搞

把撚
傻傻哋

真 ， ppf 等等係有錢佬玩意
窮撚左格右格又唔捨得比錢保養就算9數吧啦

人地用靚料，專人幾條幫你痴，收你幾皮野當然有效果

街邊幾千蚊個d不如留返黎食飯仲好

淨係包前後bumper得啦

不如拎d錢去換個包圍好過

淨包 bumper 黎做咩？

就咁包 bumper 就兩截色
白色車就更加明顯

剩係包頭冚bumper得啦

彈到花晒到咁上下咪噴過，香港地馬路乜車都有，好難完好無缺

我指頭冚bumper呢啲位，唔係全車

留錢半年 / 一年打一次蠟好過
渡膜都唔會再攪

養過幾部新車，已睇化

零作用